# Doso Core Insurance პროექტის სტრუქტურა
#
  **პროექტი დაყოფილია შემდეგნარიად:**
  - Doso-Core-Insurance - პროექტში არსებული მოდულების დამატება და რედაქტირება ხდება DoSo -ს კონსულტაციით, რაც გულისხმობს იმას რომ არსებულ კოდში ცვლილების შეტანისას ან ახალი მოდულის დამატებისას, დამკვეთი ითვალისწინებს ჩვენს მითითებებს.
  - General-Modules - შედგება ისეთი პროექტებისგან, რომლების ყველა სადაზღვევოსთვის იქნება გამოყენებადი, მაგრამ კოდში რედაქტირების შეტანისთვის DoSo-s ჩართულობა იქნება საჭირო.
  - TBCInsurance - თისისთვის განკუთვნილი მოდულები, რომლებიც მხოლოდ მისთვის არის ხელმისაწვდომი და გამოყენებადი, რედაქტირების შეტანა შეუძლიათ თიბისის დეველოპერებს.
  - PrimeInsurance - პრაიმისთვის განკუთვნილი მოდულები, რომლებიც მხოლოდ მისთვის არის ხელმისაწვდომი და გამოყენებადი, რედაქტირების შეტანა შეუზლიათ პრაიმის დეველოპერებს.


ყველა სადაზღვეოს ექნება ცალკე პროექტი (როგორებიც არის უკვე PrimeInsurance და TBCInsurance) სადაც იქნება მხოლოდ მისთვის გაკეთებული და მოთხოვნილი მოდულები, იქნება მის მფლობელობაში და შეეძლება რედაქტირება არსებული სორსის.

#
#
# ცვლილების შეტანა კოდში

სორსში ცვლილების შეტანა ხდება თიქეთის მოთხოვნის საფუძველზე, რის შემდეგაც უნდა გადაწყდეს თუ რომელ პროექტში უნდა დაემატოს მოთხოვნილი საკითხი.

**მაგ: თუ სადაზღვევო კომპანია არის Doso და მოთხოვნილია თიქეთის საფუძველზე, რომ დაემატოს ახალი ღილაკი,  რომლის გამოყენების დროსაც შესრულდება გარკვეული ლოგიკა.
ღილაკის დამატებამდე უნდა მოხდეს შემდეგი კითხვების გავლა, რათა გადაწყდეს თუ სად უნდა დაემატოს მოთხოვნილი დავალება.**

კითხვები, რომლებიც მოთხოვნილი საკითხის დამატებამდე უნდა გაიარო:

1) მოთხოვნილი დავალებით რა კონკრეტული პრობლემა გვარდება?
2) მოთხოვნილი დავალება 
3) მოთხოვნილი დავალება უნდა იყოს თუ არა ყველა სადაზღვეო კომპანიისთვის გათვალისწინებული?
4) მოთხოვნილი დავალება უნდა იყოს დინამიური თუ კოდში დაწერილი (მომთხოვნი სადაზღვეოს პროექტში)?

#